# Chasseur
Pour acceder à la partie chasseur, il faut se connecter. Pour cela vous devez d'abord créer un compte, pour se faire il vous faudra votre numéro de permis de chasse, votre diane, votre nom et votre mot de passe. Nous pourrons ensuite vérifier grâce au permis de chasse que vous êtes bien un chasseur. Ensuite vous pouvez accéder à la carte chasseur qui permet elle de reserver une zone de chasse , il suffit de sélectionner la zone en question , de choisir la date et de valider. Les zones de chasse non-réservées apparaîssent en vert et les réservées en orange, vous ne pouvez pas reserver un chasse déja réservée 
